<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="list">
        <item>フィルム切れないように飲む方法</item>
        <item>健康に飲む法</item>
        <item>不適切飲酒常識</item>
        <item>飲み会マナー</item>
        <item>ワインマナー</item>
        <item>カクテル飲み方</item>
        <item>シャンパン飲み方</item>
    </string-array>

    <string-array name="list1_1">
        <item>\nお酒を飲む前に、簡単に食事をする。</item>
        <item>ゆっくり飲む。

</item>
        <item>ワンショットを避ける。

</item>
        <item>水をたくさん飲む。</item>
        <item>前日の睡眠が不足したり、体調が良くないと飲酒を避ける。

</item>
        <item>飲酒時タバコを避ける。</item>
        <item>間休みの日を与える。</item>
    </string-array>

    <string-array name="list1_2">
        <item>空腹時にお酒を飲むと、アルコールはすぐ上のほとんど吸収されて山に渡されます。しかし、上記の中食べ物があれば章に下り濃度が低くなった後、ゆっくりと間で渡されます。\n</item>
        <item>焼酎のボトルを30分以内に急いで飲むことが焼酎2本を2時間、ゆっくりと飲むことよりもはるかに有害です。酒の10％程度は、呼吸に排出されるので、ゆっくり話しながら飲むと良いです。\n</item>
        <item>アルコールは肝臓で水と二酸化炭素に分解されます。したがって、お酒を急いで飲むと、突然増えた二酸化炭素除去のために心臓の鼓動が速くなるとし、血液の循環が増加し、血圧が高くなります。\n</item>
        <item>水は体の中のアルコールを希釈します。一般的に、体格が小さい人は、血液の量少なく血中アルコール濃度が早く高くなるので、お酒飲む前に水を飲んで水分を増加させると役立ちます。\n</item>
        <item>体が疲れているとき肝臓の解毒能力が落ちて少し飲んでも簡単に取ります。\n</item>
        <item>タバコを吸うとの間に酸素が少なく行っ間解毒力が低下します。\n</item>
        <item>一度お酒を飲んだ後、次の飲み会を持つまでに3〜4日の間隔をおきます。飲酒後72時間が経過簡易正常に戻ってくるからです。\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list2_1">
        <item>\n一日焼酎3杯、週3回が適当である。</item>
        <item>体がいっぱいになると焼酎、熱が多いビールを飲むのが良い。</item>
        <item>焼酎は三枚肉、赤ワイン円アーモンドがいい。</item>
        <item>最高のつまみ水である。</item>
    </string-array>

    <string-array name="list2_2">
        <item>個人によって異なりますが、一日のアルコール170g以上は間致命的です。アルコール170gは焼酎2本程度に相当します。専門家は、適切な一日の飲酒量で男は焼酎3杯程度、女性は1.5杯程度を推奨しています。\n</item>
        <item>酒のつまみ、通常の肉である場合が多いが、肉も体質によって異なり選択するのがお勧めです。騒音は、鶏肉、少陽人は豚肉、太陰人は牛肉を選択するとお勧めします。

\n豆腐、牛乳などの高蛋白つまみを食べると肝機能に役立ちます。牛乳やチーズは、アルコールの吸収を遅らせます。\n</item>
        <item>焼酎は過と野菜、オジンオグァ魚チゲなどのタンパク質が豊富な食品がいいのに、特にキュウリと一緒に食べると利尿作用に役立ちます。\nビールは曲技があり、すぐに満腹感を感じるお酒なので、つまみ高カロリーの食品ではなく、軽いフルーツや高タンパクである豆腐などの食品が合います。\nワインはアルカリ性アルコールなので、肉やチーズのような酸性つまみを添えています。\n</item>
        <item>水は、アルコールを希釈させ、満腹感を与えて少なく飲むようにします。\n酒の味をまろやかにするイオン飲料や炭酸飲料を混ぜて飲む場合もあるが、これではなく、アルコールの吸収が促進され、酒に早く酔わされます。\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list3_1">
        <item>\n飲酒後サウナやサウナで汗を抜くのが良い？</item>
        <item>胃腸薬食べ酒飲めばいい？</item>
        <item>一度一度トハミョン酒が覚醒？</item>
        <item>酒を飲んで顔が赤くなる人は簡易良くない？</item>
        <item>飲酒前後牛乳を飲むと胃壁が保護される？</item>
        <item>酒食べるとき炭酸水を混ぜて飲むと良くない？</item>
        <item>飲むときのおつまみをたくさん食べる少ないとる？</item>
        <item>お酒を飲むと体温が下がる？</item>
        <item>コーヒーを飲むとお酒が早く覚醒？</item>
        <item>お酒をたくさん飲む、すぐに死亡しませんか？</item>
    </string-array>

    <string-array name="list3_2" formatted="false">
        <item>X.二日酔いを解消するためには、汗を減算すると思いますが、お酒を飲んだ後、熱い水に入ったり、サウナを楽しめば、血管が拡張され、心臓に急に血が突入されるため、危険です。\n</item>
        <item>X. 薬とお酒は肝臓で分解されるため、肝臓は酒と薬の二つを分解する酵素を一度に生成する必要があるため、無理になります。特に制酸剤系統の胃腸薬は、胃を保護するかわからないが、胃壁のアルコール分解酵素の活動まで防ぐため、血中アルコール濃度が20％程度高くなります。\n</item>
        <item>X. アルコールは上では、10％程度吸収された後、小腸で90％程度吸収される。\n嘔吐をする上で吸収されずに残っていたアルコールが食べ物と一緒に外に排出されるので、お酒が破壊感じがするが、嘔吐は、消化器に良くない影響を与えます。\n</item>
        <item>O. 酒を飲んで顔が赤くなるのはアセトアルデヒドを分解する酵素がソンチョク的に欠乏しているか、不足しているからです。毒性が強く、がん誘発物質としても知られているアセトアルデヒドは分解されない場合は、血管に乗って全身に広がります。この時、毒性物質によって血管が拡張され、このため、顔が赤くなって息切れがいます。\n</item>
        <item>X. 牛乳は弱アルカリ性で胃酸を希釈したり、中和させることができ、一時的に胸やけの症状が良くなることがあるが、最終的に胃酸の分泌を促進させるために、かえって胃炎を悪化させることができます。\n</item>
        <item>O. 焼酎を炭酸水で希釈すると、口の感触が良くなって、アルコール度数が低くなり飲みは簡単ですが、希釈された炭酸水は、上記の中塩酸と作用して炭酸ガスが発生し、上記の粘膜を刺激して胃酸の分泌を促進させます。\n</item>
        <item>X. つまみにより、術の吸収速度が離れてすぐに取らないだけで、取る程度は飲んだお酒の量を正確に比例します。\n</item>
        <item>O. アルコールは、末梢血管を拡張させて、一時的に体が温かくなるようだが、実際には血管拡張により、熱損失が増えてきて、脳の体温調節中枢を抑制して、むしろ体温が低下します。\n</item>
        <item>X. 酒を飲んだ後、コーヒーを飲むカフェインが中枢神経系に作用して、脳の機能を弱体化させて判断力を曇らせて、感情を弛緩させて安心感は、自己満足感と記憶力の低下、体力の低下などの複雑な生理作用をするだけでお酒をすぐに破ることはありません。\n</item>
        <item>X. アルコールは、アルコール脱水酵素によってアセトアルデヒドになります。お酒をたくさん飲むと、体内に代謝されなかったアセトアルデヒドが蓄積されて嘔吐、頭痛、呼吸困難、そして急性死亡などにつながる可能性があります。\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list4_1">
        <item>\n飲み会の席</item>
        <item>酒巻する</item>
        <item>酒続く</item>
        <item>酒受ける</item>
        <item>お酒を飲む</item>
        <item>酒の回転</item>
    </string-array>

    <string-array name="list4_2" formatted="false">
        <item>- 上席は入口から遠いテーブルや上の内側（壁側）の中央、すなわちドアを眺めることができる桁の中央座席に従業員や他のゲストの干渉を受けない席だ。\n- 複数の人が席を共にするときのボスから座った次の順番座っている。\n- 酒の席では、その場を持つようにされた目的と背景を考慮して、必ず先輩がなくても、その場の中心人物が上席に座ることもできる。\n</item>
        <item>- 酒の席で最も延長者や社会的地位が高い人に、まずグラスをお勧め酒を注ぐ。\n- ボスはハンソクに誘ってもしますが、下の人は酒を与えるときや受けるとき、右手に与えられる。\n- 下の人に酒を与えるとき、片手で与えてもしますが、上位に酒を置いて沿って与えることはマナーではない。\n- 左手でたり受け取っ巻する嫌なのに、仕方なく酒を勧める感じを与えることができますので、注意する。\n- 上の人に酒を与えるときは、右手で酒を持って、左手の端に杯の下や右手を軽く支える。\n</item>
        <item>- 同年代との酒の席であっても礼儀を備え右手で酒瓶を持って、左手で胸の上に軽く当て酒を注ぐ。\n- 酒の90％程度に適度に従うのがよい。\n- やかんの場合、右手でやかんのハンドルを握って左手でポットのふたを押し従う。\n- 病因場合右手で病気を持って左手で右手首を軽く支える。距離が遠ければ、左手を右胸に向かって続く。\n</item>
        <item>- ボスが与える酒は両手で丁寧に受けて、カップを受け取るとすぐに降りて置かず酒に沿って与えるまで手に持っている。\n- 先輩が酒に沿ってくれれば、ひざまずいて両手で受けて上半身と頭を回して音が出ないように飲む。\n- 年下の人との飲み会も左手や顎を支えるのは、礼儀に反する。ボスは左手を胸に軽く挙げる。\n- お酒を飲めても最初の一杯程度は受け酒に唇を寄せるほどの例を表す。\n</item>
        <item>- ボスが酒に沿ってくれればすぐに上位に置かず一口飲んだの後ろに置く。\n- 乾杯をするときは、ボスの酒よりも高くしてぶつけたり高くしない。\n</item>
        <item>- 自分が受けたグラスを空けて、元の杯の所有者に感謝の印としてカップを回転させる。\n- 男女間の酒を勧めるとき男が先に女性に薦め女性が仕様と強要しない。\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list5_1">
        <item>\n1. 招待を受けた席でゲストの場合は、ワインを勧めたり従ってはならず、黙々となければならない。</item>
        <item>2. ワインを注ぐとき杯を持たないのが礼儀だ。</item>
        <item>3. ワインを飲む前に、口の中を空にする。</item>
        <item>4. 杯をキャッチときワインの胴（ボウル）をとらない。</item>
        <item>5. ワイングラスには、指紋や口紅などの痕跡を残さない方がいい。</item>
        <item>6. ワインをやめ飲んたい杯の上に指を軽くのせて表示すればよい。</item>
        <item>7. ワインを催した場合、女性に先に応じて、その次は時計回りに従う。</item>
        <item>8. ワインの味と香りをしっかりと感じるためには、グラスに注ぐワインの量が重要である。</item>
        <item>9. ワインは注ぎ足しが可能酒、少し残っているとき注ぎ足しすることが基本である。</item>
        <item>10. ワインと食事を共にする場合には、甘いワインは禁物である。</item>
    </string-array>

    <string-array name="list5_2">
        <item>ホストがワインをお勧めしホストが注文するように飲むのが礼儀である。もちろん、ホストが好きなワインが何なのかと直接聞いて見た場合には、希望するワインを話すようにする。会社の上司と一緒にワインを飲む場合も同様である。\n</item>
        <item>ワイングラスを挙げるのは、ワイングラスがきれいではない不満の印である。例を整えるためには、ワイングラスベースを指で軽く押してなる。ワイングラスは、常に自分の右側に置く。\n</item>
        <item>口の中に食べ物があれば、ワインの真の味を感じることができない。ワインを飲む前に、バゲットパンなどの淡白な料理に口の中のジャンマトを無くせば、ワインの味をさらに満喫することができる。または水を少し飲んで口の中を洗う。\n</item>
        <item>胴部分をキャッチ場合、ワインの温度が上がって味の影響を与えるので、首（ステム）の部分を持って飲む。\n</item>
        <item>照明の下で食事をする場合には、胴体をキャッチ私のカップが相手に汚れて見える場合があるので注意する。女性の場合は、ワインを飲む前ナプキンで軽く唇を拭いてくれる。\n</item>
        <item>\n</item>
        <item>\n</item>
        <item>ワインの量はグラスの1/3から1/2程度従うのが良い。ワインを注ぐときの泡流れないように伴う後のワインのボトルを軽く返す。\n</item>
        <item>\n</item>
        <item>甘いワインは食事を台無しに。相手がワインを釘選ん迷っている場合センスよう食事中ハウスワイン、食事の後は、甘いワインを推薦する。\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list6_1">
        <item>\n1. 冷えよ味ので、グラスの下の部分を保持する手の熱が伝達されないようにする。\n</item>
        <item>2. ストローを使用せずに、グラスに口をつけて、そのまま飲む。ストローを使用する必要があれば、唇の端にくわえ、口の中いっぱいにカクテルを色あせ十分吟味した後飲み込む。\n</item>
        <item>3. カクテルは、一定時間が経過すると、ぬるくなっ味がないことになる。小さなグラスは、10〜15分、大きなグラスは20〜30分以内に飲むのが適当である。\n</item>
        <item>4. 飲んでいるカクテルグラスは常に自分の右側に置く。\n</item>
        <item>5. カクテルを飲むときにはグラスを傾けて少しずつ音を出さないように注意する。\n</item>
        <item>6. カクテルはお好みに応じて選択する必要があり、情報が不足すると、バーテンダーのアドバイスを求めて均等にする。その日のファッションに応じて選択するのもいい。\n</item>
        <item>7. カクテルグラスに装飾された果物は、カクテルを半分飲んだ後、中身と一緒に皮目二三回に分けて食べるのが礼儀である。オリーブの種は、カクテルグラスに入れずに別々に紙に包んでしまう。\n</item>
        <item>8. カクテルに物知り顔は見るよくない。\n</item>
        <item>9. 酒をできない相手があっても雰囲気に応じて軽く楽しむ。\n</item>
        <item>10. 冷たいカクテルは水滴が落ちるのを防ぐために、紙ナプキンで軽く安く、下敷かれた紙ナプキンに唇を拭かない。\n</item>
        <item>11. 飲み干した後の一杯より要求したときに先立ち飲んだように要求する\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list7_1">
        <item>\n1. シャンパンは飲み、30分前に氷の容器に浸し、5〜8度程度冷えたときに栓を広まる。\n</item>
        <item>2. ナプキンにガラスびんを安価以下千の端を軽く栓をかけワイヤを解放栓を抜く。\n</item>
        <item>3. 酒いっぱい従わずグラスの60％程度よるとよい。\n</item>
        <item>4. 病気をされるように、振動させず泡が過度に多くたら、まず少し通り、しばらく後に再度続く。\n</item>
    </string-array>

</resources>

