<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="list">
        <item>如何喝酒而不会失去记忆</item>
        <item>如何以健康的方式喝酒

</item>
        <item>错误的饮酒方式</item>
        <item>在饮酒的地方礼仪</item>
        <item>喝酒时的礼节</item>
        <item>如何喝一杯鸡尾酒</item>
        <item>如何喝香槟</item>
    </string-array>

    <string-array name="list1_1">
        <item>\n 喝一杯之前先吃一顿简单的饭。</item>
        <item>慢慢喝.</item>
        <item>避免一枪.</item>
        <item>喝很多水.</item>
        <item>如果前一天睡眠不好或情况不佳，应避免饮酒.</item>
        <item>喝酒时不要吸烟.</item>
        <item>给肝脏休息一天.</item>
    </string-array>

    <string-array name="list1_2">
       <item>空腹喝酒会将大部分酒精从胃中吸收，并传递给胃酸。

但是，如果胃里有食物，它会下降到肠道，降低浓度，并逐渐转移到肝脏。
 \n</item>
        <item>30分钟内喝一瓶烧酒比慢慢喝2次烧酒更有害2个小时。

大约10％的饮酒是通过呼吸释放出来的，所以喝酒时慢慢喝。
\n</item>
        <item>酒精从肝脏分解成水和二氧化碳。

突然喝酒突然增加二氧化碳，加速心率，血液循环加速，血压升高。
\n</item>
        <item>水稀释你身体内的酒精。 一般来说，生理小的人血量少，血液酒精浓度急剧上升。 饮用前多喝水以增加体液是有帮助的。 \n</item>
        <item>如果你累了，就不能破译肝脏。 所以，即使你喝了一点，也快喝醉了。\n</item>
        <item>如果你吸烟，你会失去肝脏的氧气，你将无法破译。 \n</item>
        <item>喝一杯后，每隔3〜4天喝一杯。
饮用72小时后，肝脏恢复正常。
 \n</item>
    </string-array>



    <string-array name="list2_1">
        <item>\n每周喝三杯烧酒是合适的，每周三次。</item>
        <item>如果你的身体是冷的，喝点烧酒是好事，如果你有很多的热量，最好是喝啤酒。</item>
        <item>烧酒有猪肚，红酒对杏仁有好处.</item>
        <item>水是最好的酒精小吃.</item>
    </string-array>

    <string-array name="list2_2">
        <item>有个人差距，每天超过170克的酒精在肝脏是致命的。 170克酒精相当于两瓶烧酒。 专家说，男人应该喝3杯左右的烧酒和1.5杯左右的女人。 \n</item>
        <item>饮料零食大多是肉类，但根据人的体质来选择肉类更好。 soeumin鸡，soyangin猪肉，taeeumin牛肉是不错的选择。 \n 豆腐，牛奶和高蛋白小吃将有助于肝功能。 牛奶和奶酪减慢了酒精吸收的速度。\n</item>
        <item>烧酒适合白色，蔬菜，鱿鱼，炖鱼等富含蛋白质的食物，黄瓜食用有利于利尿作用。 \n
啤酒中有一粒米饭。 所以很容易感到丰满。
  比起卡路里的食物，它更适合于清淡的水果和高蛋白豆腐等食物。
 \n
葡萄酒是一种碱性饮料，所以伴有酸性菜肴，如肉类或奶酪。\n</item>
        <item>水稀释酒精，使饮料减少。 \n
在某些情况下，他们与碳酸饮料混合，使饮料的口感更好，但这样会促进酒精吸收，使他们更加醉酒。 \n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list3_1">
        <item>\n 在桑拿浴室喝酒和出汗是不是很好？</item>
        <item>喝酒前吃安慰剂怎么样？</item>
        <item>一旦你呕吐，酒醒了？</item>
        <item>如果肝功能不好，你喝酒，脸红了吗？</item>
        <item>喝酒前后喝牛奶保护你的胃？ </item>
        <item>喝酒和苏打水不好吗？</item>
        <item> 如果我吃了很多零食，那就不要喝醉了？</item>
        <item>你喝酒，体温下降吗？</item>
        <item>如果我喝咖啡，少喝醉？</item>
        <item>我喝了很多，没有立即死亡？</item>
    </string-array>

    <string-array name="list3_2" formatted="false">
       <item>X. 如果你认为需要出汗缓解宿醉
喝了酒，进入热水或享受桑拿，血管扩张，血液突然涌入心脏，这是危险的。

\n</item>
        <item>X. 由于毒品和酒精是通过肝脏破坏的，肝脏必须制造酶，同时破坏酒精和药物。
因此，肝脏过度自我。
特别是抗酸剂可以保护胃。
但它阻断了胃壁中酒精酶的活性，使血液酒精浓度增加了20％。

\n</item>
        <item>X. 酒精仅在胃中被吸收约10％，在小肠中被吸收约90％。
\n
呕吐导致上述未吸收的酒精从食物中逃逸并导致宿醉，但呕吐对健康有负面影响。\n</item>
        <item>O. 我们喝酒和脸红的原因是因为我们缺乏或缺乏分解乙醛的酶。 乙醛也被称为高毒性和致癌物质，在不降解时通过血管扩散。 此时，血管因有毒物质而膨胀，使脸部变得红润而有气息。 \n</item>
        <item>X. 牛奶弱碱性，能稀释或中和胃酸，暂时改善胃灼热症状，但最终促进胃酸分泌，使胃炎恶化。\n</item>
        <item>O. 如果用碳酸水稀释烧酒，口感会更好，酒精度会更低。 饮用容易，但稀释后的碳酸水与胃酸一起通过刺激粘膜刺激胃酸分泌。\n</item>
        <item>X. 缓慢的宿醉，因为酒精吸收率下降，因为小吃。 宿醉的程度正比于酒精的消耗量.\n</item>
        <item>O.酒精暂时扩散到外周血管，但似乎身体已经升温。 事实上，血管增大会增加热量损失，并通过抑制大脑的体温调节中心来降低体温.\n</item>
        <item>X. 喝酒后喝咖啡，咖啡因会影响中枢神经系统，削弱你的大脑判断能力，减轻情绪，让你对自己的生理有信心，比如安全感，自我满足感和记忆力。 但宿醉不解决。\n</item>
        <item>X. 酒精通过醇脱水酶变成乙醛。 喝太多会导致体内不被代谢的乙醛积聚，导致呕吐，头痛，呼吸困难和急性死亡.\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list4_1">
        <item>\n如何坐在喝酒的地方</item>
        <item>如何给酒精</item>
        <item>如何填补饮料</item>
        <item>如何喝杯酒</item>
        <item>如何喝酒</item>
        <item>如何扭转酒精</item>
    </string-array>

    <string-array name="list4_2" formatted="false">
       <item>- 位于入口远侧的桌子（或墙壁）中央的中央座位是看门的好地方。

这是员工和其他客人不打扰的地方。


\n-

当你和几个人坐在一起时，建议你按照年龄顺序坐下。
\n-

在考虑这个地方的目的和背景的时候，坐的地方可以根据地方的中心特点而变化。
\n</item>
        <item>- 老年人或社会地位高的人首先推荐玻璃和饮料。
\n-

你可以单手拿到老板，但如果换了饮料，你的右手通常会支撑地板。

\n-


你可以用一只手把它给一个孩子，但是如果你把杯子放在桌子上，把杯子装满，那不是礼节。

\n-
如果左撇子，它可以给一个不好的感觉。

\n-

当你给上面的人一杯时，用你的右手拿着杯子，用左手把杯子拿在你的右手下。\n</item>
        <item>-如果你和一个同龄的人喝醉了，用你的右手拿一个瓶子，用你的左手按住你的胸部。

\n-
建议正确填充90％的杯子。\n-



如果是水壶，请用右手握住水壶把手，用左手按下水壶盖。
\n- 对于瓶装饮料，请用右手握住瓶子，用左手支撑右手腕。 如果距离很远，请将左手放在右胸上。
\n</item>
        <item>-老板的杯子是有礼貌地用双手给的，如果你有杯子，不要把它放下来，而是把它握在你的手里，直到你跟着酒。\n-
跪下来，双手接受，上半身转身饮酒。 如果一个成年人填满。\n- 与年轻人一起饮用左手或下巴是有礼貌的。 老板轻轻地把他的左手放在胸前。

\n- 即使你不能喝酒

拿我的第一杯礼貌，舔我的酒。\n</item>
        <item>-如果老板跟随酒，不要把它直接放在上面，而是放在啜饮之后。
\n-
敬酒时，要比老板的老板高，不要高。\n</item>
        <item>- 清空我收到的杯子，把杯子转向原来的杯子主人，表示感谢。 \n- 当一个男人或女人推荐酒精时，男人首先向女人推荐，而女人不推荐。\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list5_1">
        <item>\n1. 如果你是一个受邀的客人，你不应该被提供葡萄酒，或者你应该保持沉默。</item>
        <item>2. 礼貌不提高杯子,  当你跟着酒
.</item>
        <item>3. 喝酒之前，请先把空.</item>
        <item>4. 抓住酒杯时，不要抓住碗.</item>
        <item>5. 不要在酒杯上留下指纹或口红的痕迹. </item>
        <item>6. 如果你不想喝酒，把你的手指放在玻璃上.</item>
        <item>7. 举办葡萄酒时，先跟随女人，然后顺时针方向. </item>
        <item>8.为了品尝和品尝葡萄酒，跟随玻璃酒的数量也是重要的。</item>
        <item>9.如果剩下一些酒，你可以把它填满。</item>
        <item>10.如果你和葡萄酒一起共餐，你应该避免喝甜酒。</item>
    </string-array>






    <string-array name="list5_2">
       <item>主人有礼貌地推荐酒和饮料作为主人的命令。 当然，如果直接询问你最喜欢的葡萄酒是什么，告诉你最喜欢的葡萄酒。 与公司老板一起喝葡萄酒也是如此。

\n</item>
        <item>吊起酒杯是酒杯不干净的一个标志。 要有礼貌，用手指点击酒杯基地。 酒杯总是在他们的右边。\n</item>
        <item>如果你口中有食物，你就无法感受到葡萄酒的真正味道。 在你喝葡萄酒之前，你可以享用葡萄酒的味道，用面包片等轻便的食物去除口中的苦味。 或者喝一点水，然后漱口。\n</item>
        <item>如果你抓住身体的一部分，酒的温度会上升，会影响口感，所以抓住颈部（茎）部分喝下去。 \n</item>
        <item>如果你在光线下吃东西，小心，因为如果你抓住躯干，你的杯子可能看起来很脏，你的对手。 如果你是一个女人，在喝葡萄酒之前，用一块餐巾轻轻地擦一下你的嘴唇.\n</item>
        <item>\n</item>
        <item>\n</item>
        <item>酒量应该只有玻璃的1/3至1/2。 当你跟随酒，跟随瓶，使气泡不流动，然后轻轻转动酒瓶。\n</item>
        <item>\n</item>
        <item>甜酒毁了餐。 如果对方不愿意摘葡萄酒，我会在晚餐时推荐家酿葡萄酒和饭后甜酒.\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list6_1">
       <item>\n1. 不要触摸玻璃地板来温暖你的手。
感冒很好。

\n</item>
        <item>2. 不要使用吸管。 只要把它放在玻璃上，喝下去就可以了。 如果你需要使用吸管，咬嘴唇，喝一杯鸡尾酒，喝够了。\n</item>
        <item>3. 鸡尾酒的味道在一段时间后消失。 我们建议小玻璃10-15分钟，大玻璃20-30分钟。 \n</item>
        <item>4.喝鸡尾酒杯应该总是在正确的位置。\n</item>
        <item>5.喝鸡尾酒时，注意不要通过倾斜杯子来产生轻微的噪音.\n</item>
        <item>6. 应根据口味选择鸡尾酒，如果您没有足够的信息，请向调酒师咨询。 按照时尚当天选择好。\n</item>
        <item>7.吃一半鸡尾酒后，用鸡尾酒杯装饰水果，然后与谷物分享两三次，这是礼节性的。 橄榄种子用纸包裹而不是鸡尾酒杯。\n</item>
        <item>8.假装鸡尾酒不好。\n</item>
        <item>9. 即使你有一个不能喝酒的伴侣，也可以根据气氛轻松地享受它。\n</item>
        <item>10. 清凉的鸡尾酒轻轻地裹在餐巾纸上，以防滴水滴，并且不要将其嘴唇抹在下面的餐巾纸上。\n</item>
        <item>11. 喝完酒之后如果你想再喝一杯，那就问问刚才喝的东西吧。\n</item>
    </string-array>

    <string-array name="list7_1">
        <item>\n1. 饮用前，香槟在30分钟前浸入冰桶中，冷却至5至8度左右。\n</item>
        <item>2. 用餐巾盖住瓶子，然后用布的一端固定塞子，松开电线，取下塞子。\n</item>
        <item>3. 不要跟随饮料的结束，但只有约60％的杯子。\n</item>
        <item>4. 当泡沫太多时，会充满一点，休息并充满它。\n</item>
    </string-array>

</resources>
